用緊聰明台既入一入黎

有冇巴絲打同我一樣，發覺自從分左線比hkbn後，收得差左好多，同埋會成日無拿拿no network ，黎緊約就夠期諗緊轉唔轉會好